求救 點樣整唔爛枝紅酒的情況下成功救到枝紅酒？

話說 我屋企隻貓係傻的 成日跑跑跳跳
今晚佢就一跳 整跌左枝紅酒 跌左落去雪櫃同牆中間條” la”到
而家唔上唔落
如果我接開部雪櫃 枝酒就跌落地碎曬
但有咩辦法可以拉枝酒上黎？

試過伸手入去 唔夠長
而闊度又岩岩卡住枝酒

搵啲毛巾墊住底先
再搵條繩綁住支紅酒抆上黎

墊咗野喺地下先啦

搵 D 報紙放係底托住先

「涉」啲報紙波落底> 慢慢移開個雪櫃

把你的貓墊底

因為雪櫃另面都係牆 攝唔到任何嘢落去

我成家人係到研究點緊返出黎果時
我隻貓仲要伸個頭黎八卦我地做緊咩

放你隻貓上嚟畀連登仔同佢溝通吓點攞返出嚟

你打斜個雪櫃慢慢拉開咪救到

唔知死咁的樣

好得意
原諒佢啦

捉個死仔去墊紅酒

唔洗拎出黎
駁飲管對入去飲

原諒左啦

請隻貓飲

請示範

係幅牆鑽個窿

首先要有雪櫃一個 牆一幅 貓一隻

認真諗到
用槓桿原理拎枝地拖棍撬起枝酒
再令枝酒沿住枝棍sir返出黎

最鍾意呢啲post

留俾個孫